公司個admin hr好廢

工作問題一律建議辭職

因為人地做野差要自己辭職

男定女
試下溝咗佢

成日睇閉路電視
捉人有無遲到同ot足唔足時間走

洗唔洗呀

"又持住自己有大老闆撐腰 邊個講野都唔聽"
咁你一係硬食,得閒上黎開POST 屌下佢,繼續番工

一係就扮癲,佢做唔到你既要求你就大叫或者企係到望住佢
等佢以後自動自覺幫你
當然個RISK就係比人炒

原來真係有公司會請人mon住cctv

屌還屌
癲還癲
兩樣野黎

肯定係垃圾港資細公司

聽講有公司直接請幾個人返嚟不斷在公司巡嚟巡去，睇吓有冇人帶陌生人返公司或係咪傾計唔做野

真係屌佢都嘥鳩氣

npc講野咁

你公司admin同HR包哂嚟做梗係咁

已經唔需要再講落去 呢D 黃馬褂屌都無用

Cls

有無諗過乜野人先會做admin HR?

有，我之前個上司成日mon 住，我同邊個講過野都知道，呢d 公司一律建議唔好做，痴撚線的

就快計埋你去左幾多次廁所